［公投］廣東話係2047會唔會覆沒

會
唔會

各位可以就此互相俾d睇法

2027

用Siri 維權

有無咁耐

唔會!到時已交回英國好耐了

放心

其實講廣東話
始終廣東省先係大戶
到中共剷除左廣東省

香港就成為少數人講廣東話

學校推行普教中 新生代年青人已經少用左廣東話
加上香港越來越多中資公司 慢慢去到職場用語都變成普通話 加上中國娛樂文化的確係比香港做得好同快 好多後生嘅都會北上娛樂 慢慢接受中國文化同語言 好多方面都慢性改變緊 2047年之前應該唔會係主流語言

大家有希望團結保護就唔會

莽自菲薄主動奉迎兼潑冷水等同自毀長城

團結杯葛普通話
排斥講普通話嘅人

但香港人一見人講普通話就主動迎合

聽到d學生講普通話真係好sad

一日百五個學生唔講都難

廣東話俾人溝淡
過多幾排連登都講普通話

希望唔會
Btw答案好pro

宜家有啲𡃁仔係講慣普通話咁
明明個老豆講廣東話，但個𡃁仔用普通話應

單非？

見唔到老母，唔肯定

Made in China 2025, 駛咩等到2047

兩邊都唔係大陸人
但佢又講普通話嘅
咁即係話風氣已經蔓延到

2025